眼鏡邊間配好

用緊個副係英國讀書時候配,早排跌爛佐
返到香港唔知邊間好比d意見

試下owndays